想同女朋友住酒店 但係佢偏偏揀嚟M嘅日子先去 即係咩意思

想同女朋友住酒店 但係佢偏偏揀嚟M嘅日子先去 即係咩意思

bb
你嫌我啲m 核突牙？

條女識玩又安全 可以無套中出

唔想俾你搞

可以俾人屌屎眼，你？揸下波仔都唔得喎

血腸

正解

可以中出

叫你買外賣一齊食晚飯咋

你確定真係你條女？
擺明唔想比你屌，真係你條女佢會捉住你屌佢

一定安全?

摩西過紅海

中出完第二日就同你講有左

Blow job buffet

衝紅燈

間接拒絕